想問下多暗瘡+面油會5會比人告濛面罪...

如題.

樣衰 = 蒙面

啲狗0完你濛面啦甘能樣衰

會

見你智商真係得四歲就放你走架啦

8/10